外交部：英國無資格當判官 促摒棄殖民主義思想

在北京，外交部回應英國政府的「香港半年報告」時敦促英方摒棄殖民主義思想，收起虛偽和雙重標準，停止干涉別國內政。

發言人趙立堅說，香港是中國的特別行政區，英國對香港事務沒有任何監督權和所謂的道義責任，無權借《中英聯合聲明》干預香港事務，強調過去英國在殖民統治時期沒給過香港民主，今天，英國沒有資格當判官。

英國政府早前向國會提交「香港半年報告」，指中國政府違反《中英聯合聲明》。外相藍韜文說，開始諮詢英國最高法院院長，何時要檢視英國法官，繼續擔任香港終審法院非常任法官是否合適。

宜家係支那用緊殖民主義管香港喎

佢有份簽聯合聲明都無權，咁中國當初又點有權收返香港？

人哋同你係締約國，大家咁高咁大咋

支那停止干預香港內政未?

咁介意做乜

匪喊捉匪

支那比起以前既歐洲殖民主義更加殖民主義, 成日見支那賊喊捉賊, 其實佢心入裡最忌人地話佢嗰句佢就會講出黎先發制人

所以佢答你歷史文件

殖民地都好過做fail state

其實重光之後有嘅,但因為正值國共內戰,受國民政府同共產黨嘅反對.香港民間反應唔大而告吹.

當時成個東南亞最自由嘅地方就係香港

講到而家唔係殖民緊香港咁

睇錯英國無資格做法官

言下之意英國冇俾香港民主係做得差？讚緊佢定踩緊佢？

因為聯合聲明已經廢左，香港係英國的地方

支那外交部不得對別國內政說三道四

咁暫停派法官去香港就啱啦

英國在殖民統治時期沒給過香港民主，咁中國都唔應該比。咁我係英國香港人，唔洗你中國比呀

你著緊西裝呀冚家產

你是。我與你有別，因此我不是。

但係明眼人一睇，哩個分別可以有好多可能性。

打啦屌你老母，講撚到用3310變iphone12啦

支持支那繼續撥火

戈培爾：英國無資格當判官 促摒棄殖民主義思想

乜撚 比人移民都唔得?
聯合聲明唔係歷史文件咩

廿一世紀新殖民主義屌柒十九世紀舊殖民主義

強調過去英國在殖民統治時期沒給過香港民主，今天，英國沒有資格當判官。

點駁？

毛澤東夠講中國人有民主, 又唔見有?

不如睇返下d香港歷史先...

肥彭當年想改革更民主既直選制度 但被北京反對

英國人有得選執政黨, 所以香港人唔需要民主.
唔該俾支那人選執政黨先

最應該呢就係拎咗北京嗰塊地
跟住呢就大規模移民
將佢哋北京嗰啲賤種呢全部貶為最低階層
必須要為全世界鞠躬服務

講到中共唔係殖民帝國咁

人地搞新九組你又話人千古罪人

大家都係殖民唔駛嘈

但係當年人地英國統治下 果種歌舞昇平 魚翅撈飯

你老母而家搞到香港人住喺香港都自我降格做二等公民 偏向大陸先 咁叫d人點妥你呀支共

收返
連登仔都被人洗咗腦？

之後肥彭為咩比人話係千古罪人話

歷史文件

95年立法局新增9個功能組別,其實今日睇唔算民主.

支持堅堅
你日落國日日畀人寸都扮聽唔到咁撚賤
一d國格都無

學下人印度啦，話反制就反制

最弊有人連呢D都唔比

係就快快手 推冧香港 等中國重新buildup 一套中國式香港

G持